公司想整新價錢牌，想問點樣可以link到產品data去價錢牌template?

公司想整以上呢個價錢牌

本身有個excel data base，入面有曬個價錢牌template既所有資料，想問點樣可以唔洗人手copy and paste咁樣整落個價錢牌到

利申：乜都唔識，而且公司係細鋪頭仔，但想個形象好d，所以想整個有系統既價錢牌

用word的合併列印，data放excel

唔該巴打
可唔可以講多小小

夠了
停止
IT 狗有尊嚴的
律師咨詢都每15分鐘收錢
IT 狗都要
樓豬唔識用電腦就咨詢IT 狗
IT 知識都係錢 唔能夠免費教授俾你

IT 狗唔係好蝦的

去搵IT 公司啦樓豬
咪撚上黎攞IT 狗著數
幫你公司搵錢

IT 狗唔係好蝦的

最簡單去睇youtube教學

word的合併功能放在郵件功能內

1. 用word做張價錢牌的template 1格
2. 選合併列印 功能，資料來源選外部excel
3. 選每個在word的 變數格 對應 excel邊個欄位
4. 完成後自動出齊咁多張

但要注意列印時是點印
如一張a4印幾張價錢牌？續張印？

對唔住
唔該曬大家

停止提供免費IT 知識俾樓豬為公司謀利

IT 知識並非免費

我做工程的(鐵門佬)，岩岩落完m+開會，
在巴士中幫下人無所謂啦

IT狗真係低賤
成日見公司有網絡/IT問題都上論壇問
問完成班IT狗衝出黎教人點做
搞到間間公司都唔洗IT

你免費幫左樓豬呢d IT白痴一次
就有一隻IT 狗飯碗不保
你於心何忍呢
睇下匯豐d IT狗俾人一車車送入屠宰場啦

無錯 見到樓豬呢d 辣殺post 要即屌

你知道嗎?
你每答一條IT問題，就有一位IT狗餓死

呢d唔屬於IT工作

IT只要識換光管、換水同插lan線

呢d係文書admin野

9up完未？我電腦上唔到網幫我插返條lan線啦

原來你無it狗朋友 終於知道it狗有幾偉大咩 成日笑it狗毒呀嗱

原來IT狗係做呢啲

autohotkey